邊到有雪山獅子旗買

台灣

果陣奧運傳聖火舉比人屌到上天花板

尼泊爾加德滿都好多

乜 size 都有。

邊度有雪山獅子旗既地氈?
認真 搵左好耐

實係攞旗做地毯啦
唔驚俾人係咁踩咩

人哋叫陳巧文

佢而家去咗邊

ching未見過國旗地氈?
仲有，尊敬係放係心入面架，不過支那人唔會明

仲有，我放cofffee table底，踩唔到的

仲有無j圖